起香港正版動畫有咩方法?

唔想睇大陸網

上網買bd
1.要等佢出,唔同日本電視播同步
2.冇官方中文字幕

睇viu/animax/其他電視台之類
1.要等佢買版權
2.有好多動畫都唔會買

bilibili咪正版law

大家一齊做中國人就ok😋😉

巴哈囉

收費電視: 樂視，MYTVSUPER，__兒童台，ANIMAX等等

掛收費vpn睇niconico
日本電視台轉播

人地比台仔睇,你香港用方法跨區睇咪又係同盜版差唔多

我寧願冇j打都唔會奶台狗屎眼
香港人幾時冇骨氣都咁😡😠

ching sick ball

其實YAHOO都有幾套正版動畫睇

Daisuki
Viu
ViuTV
TVB
Netflix (歐美)

依家仲有冇Animax Mobile

大陸網? 九龍新界有得睇?

戰鬥少女選擇者 , E出其實好唔好睇

Selector WIXOSS 同岡田磨里同期嘅M3係天淵之別
放心唔係睇 card game, 睇完你都唔會點知玩法
補完兩季千祈唔好skip劇場版後半部同個結局
睇埋 Peeping Analyze 就圓滿, Lostorage唔同晒可以唔睇

[TIL] 唔講唔知

毒撚都學人講骨氣?

你意思係Lostorage 唔好睇???

YAHOO買D 番組 好似都有D冷門

DAISUKI

真心DAISUKI幾好
又有分香港台灣字幕

有魔禁喲

... 屌.. 有學園孤島...